有幾多人會選擇去讀minor ?

自己好爭扎 仲有2年grad
但好想minor 一科 但又好怕要defer
同埋有朋友會覺得早啲grad出來搵經驗好過啦
但自己又想讀
你地對minor又點睇？

minor 3 科都唔洗defer

點做到 咁出張cert係點？

好有興趣咪讀囉

但其實真係幾怕defer 係外國讀 讀多一個sem都好哂錢

為咗minor而defer好似幾戇鳩

我都覺 但我都真係幾想讀下
我major 係好多人都好唔睇好既art

咁你想minor乜嘢

Dutch studies